唔明點解你地要咁話呂慧瑤，明明人地比人性侵已經好慘😢

人地敢企出黎講返黑暗回憶已經好大勇氣嫁啦！要佢再去報警咪即係令佢再有二次傷害囉
好人好姐做乜要屈佢先？對自己有咩著數？
點解你地咁鍾意blame the victim

邊撚個黎?

呂麗瑤，打錯

負評果d做咩唔駁我？駁唔到呀？